[又有新icon!] 如果你過咗25歲仲單身，就算到咗29歲你都算係青年！

見到中秋icon 法國結果中秋係一個人過

其實正正常常點都有囝有囡啦
你地係咪眼角高咋
香港女人好難冇人要喎
冇人要嗰啲一定好有問題
Cat girl 都有人要啦
睇下你個荷包，照下塊鏡啦

但屌你啦

係冇圈子呀！

返份份工都係比班中女圍住！
朋友又係得女！
去學嘢又係女！
點出pool呀！
轉les啲女都拍哂拖結哂婚啦！
膠友app唔識姣又唔識嗲！
想約人都約唔到！
連facial都冇人呃我做！
點識人呀！

有冇人都係咁
入嚟諗下點識人啦

好靚

好温馨

終於開新post

有方法未

Weak 咗 sor ##fifa

未 唔想中秋一個人過

Fifa?

我都唔想
但有咩辨法

唔好推 柒咗

想打

冇 冇人肯同我過
今日呀媽同我講，遲啲冇人照顧你咖啦

係咪expect 我嫁唔出

唔好輸比佢睇 睇
不過我自己都搵緊老人院比自己

想打fifa 足球game?

咪住先你22咋嘛

我又獨女，又冇人要，老咗真係喺屋企死咗發臭冇人知

想用返世界盃嗰排呢個icon

哦 唔記得了
準備自己一個中秋係露台賞月算

有家姐都嫁曬 得我一個毒撚冇人埋單
如果到死嗰日都仲係單身 就會變咗做死毒撚

樓主好堅持
個post開左勁耐

lm

深夜Lm

姑婆屋幫到你

Lm

咁30歲冇女係咪人生議員？

晨靜

操

我仲係青年

大家早晨

迎月lm

尋日見到月亮lm

已經好圓

巧巧天
好岩做運動

我拍斷左隻叉
冇叉用啦今次

早晨呀各位

炭已買lm

29 A0路過

Bbq

夢中見

早晨

LM

早得濟無人？

好眼瞓

記得煲蠟

冇煲過

今朝再睇d特價貨冇晒LU

Metoo
巧孩子

哥哥好痛呀

19歲可以點樣自救
讀個科大部分男仔 識都唔識多個人

專心去旅行

原來開左po

佢好似去左做尖

中秋你注定一人

最少2-3次

都未到中秋 帽事既

姐姐

搭車返工

痴線佬

準備返工

收11點是否悲哀

新界聯宜會！？

返學

我join

返緊學

星期日返學！？....

矛禾份

我都冇 邊個搞手 我報名

搞手自私搞緊啦

pt master
返去寫report

Master

垃圾黎
有個degree+比錢就讀到

我係連錢都比唔到既垃圾

又唔係要一筆過比
比幾多係睇你1個sem讀幾多

時間

今朝開左月餅黎食

去旅行都尖

上星期已經開始食緊

打完波lm

It’s 3am in the morning and I don’t know how to say goodbye
在我這邊廂有個無人知的世界

如假天真 天真開始假得很
倒不攤開這張牌

topup 之後無錢比

好似杜汶澤咁有個靚女大波姐姐教

我都係放工去上堂

放手都係一個選擇

唔想放

中環又多一個打卡位
頂啊

想打

ot

我都想

邊度

唉唉唉

唔係岩岩先打完咩

想再打 肥過西

牙春regular 打

同屋企

好健康

一個禮拜一日

肥應該跑步

腳會痛

好似係舊中環警局?

大館？

大館有一排了

悶到發癲

有個新燈海啵

都矛人同禾去

Same same

中秋
無了

7出之條

莊

失業第二個星期日
d cv沉曬

原來

我日日都sd緊 都矛人理

#metoo

你有春春

你搵咩工種

it狗

連佢tg都無

正喎！

扮毒哥可恥

中秋

又it狗
Support位應該好快搵到

唔係support 狗呀

What a sunny day 理得佢天跌落黎

寫曲狗仲易

data 狗 唔想返去寫code

來看看那個小背心

再來看看美腿怎降溫

終於改得返名

過多幾日有冇人fifa19?

Java

小領隊？

Ya

隊爆你

想隊人多啲

春春等緊你

我都等緊

咁你搵佢啦

小領隊宜家返咩工

量地官

隻揪

勁喎

Fifa隻唔隻？

無玩

玩吓

安安

等19

到時得閑挑吓機

Progammer

贊路

排隊呀喂

pro club la

又得
以前有隊波
散左

你咪留個tg係到囉
你係女 實大把連登仔狗衝 信我

搞les搵我 利申只要靚女

豬豬

我都想入詩詩

e到？ 組到預我

點解聽日要番工

聽日方加

收三點半

寧願返工

收4 點， 但係個晚要返學

中秋出POOL

仲未g有無得收早

就30，單身兩年。

兩年後既我

你個status 有分番工收工嫁咩

一言難盡

呢隻係咪扮緊草薙京

下下個月的我

29+1

下下下個月既我

公喜晒

6年後既我

屌毒撚出街食個飯都落大雨

因為你好濕

心境依然18歲
扑扑碎

而家唔慌唔濕

00後

恭喜

春春好多水

內心18歲

你去偷食

巧大雨 矛j

佢噴到我

圍爐

禾係到

大雨

我都冇
特登拎起咗

仲要有事後報告

你都係今年既朋友呀

唔係
嗰啲自己fd底

有雨咩

禾都特登拎起咗

兩年

廿幾年咁點算

頭先有而家喺室內唔g

冇架啦
你睇下我個名

等囝囝j

圍爐取暖

想j曬你地

好寂寞

約左ptgf

寂寞寂寞就.......不好

矛人肯j禾

熱檸水唔該

圖？

唔g
買ptbf plan

Ig:princejoyce

此post已完

下個禮拜六日原來我都得 牙生邊日得

專心食好西同催情朱古力

幾號
嚟緊個個星期六我都得

其實真係好少見香港d女仔去做運動

日日去

好似大把 只係識唔到

29，30我都得

食緊無老鍋

咒你打風冇得返工

收四點

5點9

你平時收幾點

灰左

越睇越灰

識好多都運動

想食

一樣

今晚早d 訓啦

Mean!!!

剛總可以訓到自然醒

旁邊睇得唔得

臭雞

Miss U

返工牙
你哋就玩夜啲啦

你重好多頭髮唔好唔開心啦
我已經想植髮了

好掛住以前打街場有女仔

好驚禿頭

miss u too
嚟唔嚟bbq

剛總鍾意幾時返就幾時返

唔巧散播謠言

JOIN 其他

連登答案:剃光佢練大隻

光頭都要個頭形生得靚

越少頭髮越勁

你係個頂定髮線?

黃子華:男人願意用兩年壽命換一頭濃密的秀髮

打邊爐先痾

留長少少d 頭髮好辛苦

聽首歌聽到太sad

手信要台妹

咁都要植 ?

Lm手信

轉洗頭水？

收到，禾唔會咁大聲

禾都矛

食唔食個冰皮月餅好

點做野

圍爐放火

有矛人係到

Why not

剛牙
可摸以鐘意我

神呀
賜個女比我啦

個頂少好多，前面陰都係少好多
年紀大 人又無 錢又無 頭髮都無埋

腸胃差

岩岩買左支韓國
用完轉澳洲

怕肥

又唔係日日食

就九點執定野上床

禾鍾意姐姐又有咩用呢

係咪又早咗瞓

食完尖返

有好想有被愛既感覺

拎左出黎準備好了

唉屌 好似做左伙食兵

Now 24
開始好淆

有時好似好free
但都會想同一個男朋友嘅物體傾下電玩
i 落佢度

流水很清楚惜花這個責任

我男朋友都m字額

抱抱

半場推po

條女很清楚收兵好過嫁人

Viutv 有你的名字

前前前世

Nandemoaiya

樓主是咪出左POOL

依家啲人真係缺愛缺到好撚癲

mitsuha

痴漢

中秋啦！ 個po延續到中秋嘅預言終於成真

睇我的名字

起歌

牙支 出咗幾多次pool

李蘊禾愛 你有多深

一次都冇呀頂

上次睇仲唔係升高dog

牙支

中秋睇倍感寂莫

多謝各位
禾終於有一次預言係中

下次再睇 帽事嘅

延續到秋冬

stand by me~~
維他奶

聽晚唔知點過

同屋企人過

好想煲蠟

冇人陪

唔好煲蠟呀

Load 到廣告小妹妹把聲

都冇人陪
點會有蠟煲

中秋正日
如果自己去挑戰鬼修女
會唔會好慘

小心牙！巧得人驚

我都想睇

岩岩買左

我應該得人驚過佢

同好

月餅罐 童子尿
Boom

收工又肚餓

曾經進入身體嘅人，就係你

睇親都好sad

睇

好清澀

自己一個應該易啲買飛
夾係啲狗男女中間

唔敢睇

玩左幾年tinder 你問我答

自己買晒成個場包黎睇

還哂嗰種年紀
人生遺憾

Rich

讀書冇拍過拖
想像唔到

我都冇

好想有唔現實嘅人9up

去到29
厲害

+3

結果真係去到中秋

唔會
成日自己睇

自己睇真係未試過

去到下個中秋都仲喺度

same here

其實自己睇冇咩嘢

毒撚表示已習慣

自己係屋企睇就得

我地自行FF一個
或睇多啲純愛漫畫

牙龍個髮形好正

念念

我都未試過

咁你要試下

終於收工啦。。
Pre 中秋快樂

基基

我自己一個睇你個名係咩?

我會
好正個結局同歌

揾到了

男朋友？

牙瀧揾到三葉了

新海誠？

梨的名字

呢啲唔想自己一個睇

我都係自己一個睇

我地可以做朋友

我喜歡你

我不喜歡你
二次元都要閃我

自己一個去日本睇

樓主

牙線

中秋郵 出pool節

唔關我事

今晚最後機會約定聽晚matching

冇可能了
仲要捱過聖誕除夕情人

好難受

是咪特登漏架

仲有重陽節

回錯po

樓主你會想條仔點溝你？

我好乾澀

睇緊阿記？

氣氣

陪我is ok

我好苦澀

豬豬 好肚餓

yes 講緊藍狗個offside assist

睇左十幾年阿記
越睇越梅

如果未開始呢？
用whatsapp黎approach?

我好想澀

我都係喎 想食杯面

你想識樓主嗎

睇波食左一盒卑鄙

不敗睇到踢霸氣杯

筆鳥

我都係04年開始識睇波

有時會諗
如果唔睇會唔會變返做不敗阿

你今日踢得一般

見到你肚腩仔

算好左啦

睇錯啦wug 禾係大肚腩哈比人黎

希望今場CL

CS先啱

9下9下5連勝

今日C治上曬身
如果佢上身有個限期
我希望係上到退休為止

最後 我既宵夜

中秋節快樂

祝留過腳毛嘅大家早啲離開呢個post
揾到啱嘅人出pool

We love u 春

頭先整左套telegram stickers 中意就拎去用

搵到春春

已dl

呢set 冇扁到！

我係豬，唔係人

睇過 真人呢

春春中秋佳節快樂喔

你快d同卡比一齊啦

好想食呀

咁夜食野
唔驚肥咩

失眠

我仲青年

仲未訓得著

唉中秋

終於到中秋啦 我地個鋪目的達到

牙g

拎左月餅返office食

坐隔離既姐姐

今晚準時喺po報到

咩叫冇扁到？

咁早牙 返屋企未牙00

都唔知kai唔kai sin 好

鼻敏感醒
我都想好處人牙在咁

中秋節快樂

春啊

今晚唔好周圍走
早啲返屋企

希望聖誕見唔到個post

今晚返老家做節

條偽毒走左一舊水數

雨呀

求玉免賜我一個難忍

之前用開嗰set壓扁咗

留低tg 好多難忍

已經好神心
典解聽唔到架佢

廢老啊

打算聽朝去睇修女

咁就開心用啦

你要搵月老呀
春

你地一齊歸家你去追

比人已讀不回哂

慘me too

因為拜錯人好似

一開fb又有人酒店房求婚

見到佢個樣已經巧驚

好

不過首先要有人同我傾計

呢度大把絲打 怕咩

請你不要on9

是咪比人激親

想棄驚

早晨牙

今日開始秒回

眼訓

早 詭修女尋晚有冇揾你

好老

有邊日唔眼瞓

9巴

春春

琴日

google 今次個畈又幾得意

自己7親自己

矛人比我秒回

又好似係 去tg post 留下tg先過呢兩日

今日有無得早放

明荃實亡

有用?

咁灰

冇

聽過成功例孑但冇我份

返工先來落大雨,唔通連個天都唔想我返工

咒汪牙姐

有deadline

落大d，落到今晚，比個藉口我冇街出

咁早就咁熱鬧唔洗開工？

我個樣仲得人驚過佢

好大乳

早晨呀各位大佬

official 有?

睇部門呀
我呢度三揀二

早呀牙氧

比我見識下比你去做女主

應該kai sin嘅
起碼依度齊齊整整

唔洗

開始辦公了

有啲會然消失咗 祝福聲~

今晚禾地喺個post見

落大d 落大d
賞月吖拿

你以為賞唔到月
啲拖友就冇其他節目咩

濕撚晒

能共你ho ho地相處
我今晚會準時喺依度點燈

留返喺房賞人地個月啦

多謝春春我有個新名

冇j ？

Btw剛總可以遲返

咩係三揀二
我呢邊甚麼也沒有

連個天都阻唔到牙g同人慶祝
就關起那間房

我都係收工早d 返屋企食飯算了

賞個八月十五
蠟燭仲可能有另類玩法

9點半先返工

怪

我買飯盒番去食 冇煮飯

食油雞飯

牙支
留到中秋了

今晚獎勵自己 食叉雞

立左flag
估唔到會講中
我太高估左自己

呢個icon紅正

唉未訓醒

禾收幾點牙

有都濕

今晚擇低哂現充d名

食雞 邊隻雞
叫外賣！？

祝各位中秋節快樂，下年唔駛好似我咁一個人過

班長要話比老師知

中秋我注定一人

留到出年中秋禾都會喺度

中秋一個人過慘啲
定聖誕一個人過慘啲

聖誕啦
中秋都可能約班fd食到飯,聖誕你搵鬼約咩

鍾意收幾點就幾點 正情係

咩工可以貢介紹禾做

幸運兒永遠都不是我

我4揀2

冬至冇得揀喎 仲有邊日

應該問你可不可以介紹季做

冇嘢食又冇氣氛

人來人又去兩千多個夜晚
人來人又去等得多變習慣

返屋企注定鋪塵

今晚主席會點人數

聖誕三日想死

團年 中秋 平安夜

唔準，要出pool

主席我申請缺席
我唔過中秋，我收工返去訓覺

無除夕

明咖啦 祝福聲想你都聽見到

12月31? 好似冇

全部日子都留係度陪主席點人數

你走呀 出pool呀唔好理我

唔係我唔想出
而係出唔到

唔是話出就出

個樣生得好平安, 所以係平安夜過得好平安

睇黎可以開返個樣子避孕朋友友

朋友會

禾有

Gun

有冇唱K團

一人一張珍藏住嘅「中環我至靚」☕️

今日休左 聽日先番工 慘

肥啦肥啦

岩岩有工打比我in

我都想自己肥d

幫你肥

加油

諗起舊登 L。夜神傑

有得揀情願放今日返聽日

幫我餵一餵個銀包就會肥

請食飯

多謝馬蹄加油比我

比我返左工先

佢請我先

咁點春算？

今日d HR 都懶啦
星期三有架啦

u win 3點十切碎

幾時先收工

我中秋已經擔心緊聖誕
唉越撚越灰

輕輕鬆鬆

愛情來的時候

我已經過咗身

笑左

咸咗

剛剛早一百年一個世紀

安息於葬禮

情人若寂寥地出生在199_

有得收早
4:00閃

今日全世界都放3點

咁港鐵站咪好迫

我放3點

吳若 首歌

無懼細事變改

日日都聽休止符

冇得放早

仲有兩甩鐘放工

好羨慕，唔知可唔可以

決定準時走

走咗先講

準時就收工，做稱職員工

岩牙 冇野做早d返屋企睇peppa pig都好過返工

Entitled to

有咩星期三先講

新po 遲來嘅留名

收4點

今晚玩燈籠
玩立足

4點揮手

齊齊巧心早收

照走 李能得利

鐘聲響起歸家的訊號

我幾乎每日收工都同同事講呢句

堅系。醉型

收工，去斬料先

呢個就一定嫁la

助跑緊

已經返到屋企

執定嘢

剷

冇人走

未收到早走通知。。。

應該一早講定架嘛間公司

外面開始塞車了，唔好諗咁多，走咗先啦

我果度都無

點解我冇得早走

笑左

但隨即又喊

呀娘都未?

我團年冇

而家早走

乜節都冇得早走

呢張有新海誠feel

依個圖係點出

仲有兩個鐘頭

我挑！

條女為咗攬條仔一野打落我背囊度

+

收工

你唔順便同佢做節

返老家

人地底氣夠
中秋又開心過

make love not 節

慘...春...

中秋應該同屋企過

家父家母一陣出去賞月
禾....?

大聲d叫佢地扑野返屋企啦

今晚早啲瞓

我肯定同屋企過

唔係應該
你只有一個option

連屋企都係一對 (父母)+我

中秋是咪要隻揪

隻揪 游完水就番屋企

到底有幾多打

食淨可以捐出

點先出到pool

毒撚表示自暴自棄自己食

單手游出pool 啦，碎料

想買部iPhone 過節都冇貨

是咪用hsbc

收工番緊屋企
沖涼換衫出去食飯

冇 撚住trade in + cash dollars 算

買AW先啦，iPhone 留返Xmax等男友送

我淹死啦

貴野唔收 寧願自己成身卡數

過中秋就買部i窿,好有米

越諗越sad

所以冇錢

反而想買閹割版

本來都想，但睇圖條邊

點會? 見住人拎住

等男友送
要燒比禾鳥

有冇信用卡推介

因為我要trade in
前幾代冇trade 屋企有5s,6,6s 擺喺度又壞

唔洗送 交換買比大家就好

我都係想買返 ip8

放上網賣啦

好似citi 同hsbc 有回贈

cash rebate定咩?

用緊
其實仲好順但想要黑機

召喚信用卡優惠專家

唉 我都係付出型既on9....

利申唔會換J票

我依家用緊6
都係睇中 ip8黑色

兩個都係減錢啊

年年都換

5s屋企人做緊後備
6一定冇用 改裝咗粒電又打柴
6s 有好多回憶 唔想賣

得一張hsbc

好中意旅行有個人記住，見到啱嘅買比佢

改裝? 用佢可以飛天?

係咪食野先有用?

Me too...
但宜家就算想送都送唔出

8其實真係幾好用，係冇特色咁解

以前係，6s冇換啦

無特色咪就係佢最大特色
平平淡淡幾好呀

改咗個樣 全黑

明解

其實又幾夠用
但係等多成年我又應該頂唔信

點解可以咁有錢

就黎窮到要換番小米

頂全世界都早收工唔怪得今日咁多人

無啦，而家都無講無得早走啦

Xs / Xmax

不過我個人就鐘情於細機，用同袋入褲袋都方便啲

rich 用緊假小米

以前份工好pay 啲

聽講啱啱買咗生活態度

full paid 買樓

就返到屋企

我都鍾意細
不過隻眼開始濛

Rich 淘咗部iPhone Xmas

戒丁啦diuuuu

喺公司痾埋先走

rich 比唔起運費鴨記買N手機

想 不過公司四格都有人爆緊
臭撚過深水埗公廁

收工無耐

呢排工作多，睇野多姐
戒J 啦

仲做緊狗

付出形 冇人會覺得你橙

橙

可以去接收工

平時呢個時間收得啲學生 今日收工心諗乜咁多人
仲自己行20分鐘落地鐵站

原來廢老去左接收工

爬文ok?
返左深山木屋鳥

深山木屋
乾柴烈火

過左25歲仲單身
圈子好細
就算玩活動都唔代表識到人

返左去大陸過節
啲大陸妹真係好敢著

佢地好鬼瘦

Ot左成個鐘

Same 朋友都冇
玩活動又比人排斥

整容樣問題嚴重

00 你矛良心

整完靚幾好
我有錢都想整

3/4點全世界收工鳥

點著 圖呢

良心有咩用

多上黎吹水識下 但d高質巴去哂外遊

其實咁早收工有咩做

等開飯

咁講得罪巧多人

係唔係都係個個時間開飯
早唔早收工都係無街去

忍緊湯

我呢我呢？

cls 嫁游水都咁多日
成班人開開心心咁企晒係池邊實係傾緊一陣去邊度交配

姐姐仲要整

你努力辦工

啲人好興喺池邊攬攬

我走得啦～老細都走左
不過咁早走又係迫車就hea下先

隔離個姐姐做乜

bye

Hi

中秋分手

為咗同禾地圍爐 巧感動

中秋cool煲

SE用家十分同意

矛
佢只會派檸檬

搵隻脾夾住條仔 因為有浮力 就算條女重d 條仔無力都夾到

睇吓其實唔錯

英雄所見略同
同埋iphone 都係貫徹單手用

何德何能

又瘦 波又大
個樣個個一樣樣

以為會出SE2

我返黎啦

Xs 個size 我覺得都ok
同6s 差唔多

望下就好

戀絲同男朋友點呀
唔駛好似我地咁一人過

岩岩見到個好似春春既人

7 用家表示巧大

出pool了

一定就係牙春

真的假不了

主席點名未呀

SE上完iOS 12即變SE2

中秋叫春區

好彩唔係越來越慢

咁早

梗係8點後

可惜唔記得哂活躍會然名，唔係逐個點

去泳池賞月咁開心呀嗱，抵死

我真係月光都未出就去游水咋

8點後可能只得番我

開始塞車啦 又唔俾我早啲放工

我咪係其中一個

中秋你注定一人 無嘢食又無氣氛
返屋企注定鋪塵 去慶節又很愚笨
燭光的抖震 街邊的花燈
示意你這一生乜都無份

早收工可以塞耐d車
今日應該又可以用兩粒鐘黎住車回家

活躍會然個list都唔同哂了

中秋節係時候報到

今晚9點唔蒲頭就係鬼

買左蠟蠟
同班死o靚仔搶位放火

祝福等除牙怪名

九點我上嚟點名！

但見到自己仲喺度嗰陣真係....

我準備同春一齊倒數今晚過去

我玩緊1000dot連線

開始冇人

中秋十連

之前中秋都唔是一個人

今年陪兩老

吃月餅

想帶難朋友見兩老

今日幾多人扑野

幾多人7月出世

我人月兩團圓

你淫穴兩臂圓

我寂寞！

我

我空虛寂莫凍

我孤單！

凍 好熱！

你

跑緊返屋企瞓 快啲到聽日

快了 食完飯唔出街=safe

急不及待想挽挽了

永遠喺度

真毒留名

上水摘名！

點點

都係上多陣網沖涼瞓覺又一日

剛剛

誠誠

覺覺

怪怪

落大雨 天都哭了

擰擰

帽帽

小領隊

Rapunzel

返咗屋企矛雨
但連個月亮都唔見咗

禾呢

烏豬無出去玩？

矛呀 毒毒見完工返屋企算

終於塞完車

官塘冇雨

同區

返歸？

23歲
dl左tinder覺得太mk del左
玩緊cmb但覺得好唔真實

返工個到冇男 放棄左

絲打hi

hello

我返工嗰度個個都結曬婚

返工個到冇女 放棄左

有無出去煲蠟呀

做緊咩呀？

上連登

開post

返工果到有女,放棄左

同屋企人

終於返到屋企啦

正呀

有豬豬係度陪我~

我去睇傅恒啦 88

呀窿

來左馬鞍山廣場
想睇皇后

我食完野就去

影相貼上來thx

好

結果過節消失既人係樓主

未試過

幾好食

主席，我要求點人數

叮噹叮噹~

有fd約我啦

一齊玩mhw

要求點人數

有咩回憶

敷mask lm
主席 要求點人數

主席去咗邊

9點真毒Lm

主席 牙支 到

主席都唔係到 散會

結果原來.....主席先係偽毒

牙拎

哪會怕有一天只你共我

牙支巧耐冇見

主席話八點點人數
結果一到九點

主席自己去左做現充

兄弟中伏了

親愛的jane

花生
中秋快樂

摘名時間
主席偽毒

主席玩得開心啲

又話毒嘅

主席消失左十五分鐘以上
大家可以收皮繼續接

牙寶都到

偽毒可恥

牙寶
巧耐無見

牙怪 中秋上黎圍爐呀我..,

對主席失望

同時祝佢幸福

重係屋企食雞

Cow緊仔
餵緊野食

主席唔見左邊個開post

回到1000等主席返

牙剛
中秋快樂

主席～我到咗啦，要求點人數

牙寶都係到

牙寶
中秋快樂

乾柴烈火！！！

巧耐矛見

唔過黎圍爐冇野好做喇

小心火種

喺度見到大家，中秋多返一點快樂

返嚟圍爐

九點五十八分突擊點名

1. 春

2寶

果汁糖

~完~

支

主席自己遲到

正式宣布
呢個post偽毒當道

你牙偽毒

遲左成粒鐘 依段時間已經發生左好多事

Weak 咗 sorry

自己說自己笑

同仔仔waek

好溫馨
7月bb

準備食薑醋

牙剛

Sweeet

落多啲蛋okay?

成班夾埋蝦真毒
可能私約咗一齊覆

報個到先

Ok

巨蟹暖男

三分鐘完事

矛人

主席現充完扮點名

準備weak

食飽眼瞓呀Ching !

安然度過咗

咁快知係囝囝

見到有條狀突出嚟

ok 主席要派俾全連登

#mf